不要說口罩，試著說暴徒口罩

堂堂正正中國人在陰間不用口罩

新年流流 病毒想帶你回家
在那武漢酒家 哪管它有無野味
請你食隻蝙蝠 中咗冠狀病毒
你喺隔籬病房 你知道嗎

又邊間教會？

難道閣下覺得原唱啱音…

唔啱音咩？

大家都講緊改歌詞嘅情況下 做咩衝出嚟柒